有無人知前幾次被捕既義士近況點？

金鐘，旺角，上水，今日沙田都有人不幸被拉，有無人知之前果d放返未？

lm

我722返去報到，黑警話要等律政師指示，乜鳩都未知

有朋友被告暴動踢保無事